Title: Mais Uma Chance
Author: milton <milton.soares.filho@gmail.com>
Date: 2006-12-05 12:39:16

Ok, novo provedor, nova tentativa de weblog.

Quero agradecer a todos que visitaram meu blog antigo pelos comentários
sinceros, eles me fizeram pensar seriamente sobre meu estilo literário... bom,
não mais do que cinco minutos :-P

Tentarei ser menos piegas dessa vez, mas não garanto coisa alguma.

Sejam bem-vindos!
